其實係咪得保險狗先會著西裝又戴佛珠？

好l怪

加隻撈

Aa

我見好多做酒店Sales都係呢個造型

Aa狗

唔戴佛珠點降低佢地呃人既罪孽

得罪講句做金個班仲多人咁帶
銀行既都唔少
唔明點解要針對

點解會話佢地係狗
係保險呃人定咩
我買咗危疾係咪到時中咗冇錢拎

狗都不如

原因係